[致偽藍店] 你唔愛國啦

吹水吹左咁耐 放棄你亦唔肯
實係後生走晒 元氣會收檔
星島採訪你哋 次次你話撐警
但係後生幫襯 又 Serve 得咁快

*****
林鄭籌銀 藍又唔跟
成日話抗疫抗乜撚
態度唔同以前藍店退步晒

是但啦 算數啦 藍營冇喇
無人撐我啦
再見啦 無野啦 唔求你啦
你唔愛國喇

十月中 放晒風 又話撐我
投票喇 唔見晒 又變少數
再見啦 無野啦 落台架喇
你唔愛國啦
*****

反對攬炒咁耐 買國貨亦唔得
叫貼撐警海報 又怕會裝修
警察孖咇咁耐 冇試過話送水
叫你去金鐘晒馬 嫌辛苦冇去

Repeat *****

以前OT 你一定嚟撐我 出動白衣人 匿埋入富臨
但系呢排 你有乜唔妥 有堵路唔出聲 你怕咗邊個
為所欲為 t-shirt 你好耐無著過
我地圍港台 你又潛水走咗
係咪訓左 係咪黃咗 你唔再撐我 ><

Repeat *****

偽藍美心太子女
又話放棄年輕人，又開元氣做年輕人生意
口裡說不身體很證實

偽藍楊明
仲話咩「劇好睇湯好飲」
食藍色經濟圈 賺藍色經濟圈
但係成間舖連撐警 poster 都唔敢貼一張

中國人冇你呢啲無膽匪類

推到各位愛國嘅同路人唔好中計幫襯佢哋
偽藍食人氣饅頭

枉鄧蛇一個人都走去幫襯
佢一啲表示都冇

係咪當大蛇 condom